譚耀宗你入一入黎

被問到慶回歸活動有多人確診是否「抵鬧」，譚耀宗表示，不知個案是否「抵鬧」，反問為何民主派舉辦初選，數十萬人外出也沒事，質疑是否太神奇。

答：係，就係咁神奇，個病毒就係歧視慶回歸群組，夠薑你咪去平機會投訴

你係咪以為初選會順便飲埋茶同跳埋everybody one two three four?

everybody one two three four

慶回歸群組咪就係藍絲助選rally

慶回歸唔屌得
嫁硬spin去初選
但係又屌唔到初選有咩問題

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?